有冇人都好似我咁

有靚女/靚仔行過自己身邊嗰時
會特登索一啖佢行過陣味
反而啲樣衰嘅毒撚豬閪行過就會好似驚有毒咁即刻閉一秒氣

靚女陣除通常都香

Push